今時今日仲出街嘅，係咪應該被篤灰

我真心唔明，點解人可以咁自私。

都講咗好多次，你可以冇症狀，但係你身體上係有病毒，可以傳播比其他人。

覺得無所事事咁樣周圍行吓街食吓野，都唔知有幾多人因為你中招。

原來可以咁樣幫還押手足